Vervolgens rolde hij onze shirts, en stopte ze boven onze kleine rug, bij het doen van dat hij gaf toe aan verschillende wulpse aanrakingen, die ons evengoed opwonden hijzelf, en al onze drie pikken stonden volledig.
Harry Dale draaide zich om zijn hoofd om naar de mijne te kijken, en kon het niet laten om zijn hand erop te leggen, en zachtjes op zijn grote stijve schacht drukken.
Young Dale is kleiner, maar heel mooi lid, dat zich dagelijks in een opvallende ontwikkeling ontwikkelde manier, ook opgewonden me, en ik beantwoordde zijn liefkozingen.
"Dit zal nooit gebeuren," zei de dokter, "ik moet deze boze geest eruit geselen van jou."
Hij gooide zijn kamerjas uit om meer op zijn gemak te zijn, zei hij, en staaf in de hand nemen, paste het zachtjes in bochten toe op elk van onze projecties bodems.
Het was niet voor straf, maar voor opwinding dat hij opereerde over ons.
Hij gooide snel onze bodems in een gloed en onze opwinding werd intens, en we kronkelden onze zwervers in duidelijke vreugde.
Dit was het punt dat de dokter wenste te bereiken, zodat hij bij de zijne zou kunnen komen het gewenste object, dat het onderste gat van de jonge Dale bezat.
"Stop, stop, mijn lieve jongens, ik zie dat je weer je stoute trucjes speelt, maar er moet nog geen uitgaven zijn; sta op.
We moeten allemaal naar de strip gaan buff, en ik zal je laten zien hoe ze me sloegen toen ik er was School Kom op, Charles. '
Ik deed het en de dokter handelde onmiddellijk, met klaarblijkelijke vreugde, mijn enorme stijve pego, die de aandacht van de jonge Dale trekt grotere afmetingen dan de zijne.
"Buig nu voorover op de bank.
Dale, leg je armen om de zijne taille, en berg deze charmante ongebreidelde kleine kerel op tussen de wangen van Charles 'billen.
Charles, spuug op je hand, en bevochtig tussen de wangen en druk vervolgens met zijn hand op zijn kloppen jonge lul tegen de kloof. "
Ik deed zoals aangegeven.
Young Dale voelde zich zo heerlijk omhuld dat hij duw zijn pik goed vooruit.
"Nu," zei de dokter, "je bent goed gehoond, zoals we placht te zeggen, en nu, voor een beetje meer geseling van deze mooie, harde, rosse bergen, "en hij wulps streelde ze voordat het toepassen van de staaf.
Whack-whack-whack-viel de slagen, voldoende scherp om Master te maken Dale huivert en draait zijn kont heen en weer.
Snel het spannende plezier overwon alle pijn, en zijn lust stijgt, hij stoot woest in het kunstmatige kanaal waar hij in opereerde.
Ik heb nu het begrip ingekort mijn hand op zijn schacht, en iets naar boven drukken, mijn opheffen billen tegelijkertijd, heb ik het zo eerlijk op het diafragma gericht dat bij de volgende duw deze binnen volledig twee inch binnen ging; nogmaals in het voordeel van zijn teruggaande slag, omhulde hij zich volledig tot de het ontmoeten van zijn buik tegen mijn billen.
